太累了 太累了

不再飛天遁地

但求今天可跟你再走遍

太在意 我願意
能情願甘心做後備